Mevrouw Bennet was niet de gewoonte van walking; Mary kon nooit vrije tijd; maar de resterende vijf vertrek samen.
Bingley en Jane echter binnenkort toegestaan.
de anderen daar.
Ze achtergebleven terwijl Elizabeth, Kitty en Darcy moesten vermaken elkaar.
Zeer weinig werd gezegd door ofwel; Kitty was teveel schrik van hem om te praten; Elizabeth werd stiekem een wanhopige resolutie; en dan kan hij misschien hetzelfde moeten doen.
